{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62921&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평남이섬가람슬기스파수영장펜션"
    },
    "text": "全客室は川と庭園が一望でき、スパを楽しむことができるペンションだ。ペンション内にはキャンプファイヤー、バーベキュー場、プールなど多様な付帯施設がある。 また、年中利用可能であるプライベートな個別バーベキュー場も完備されている。周辺には南怡島船着場、ザラ島、ジェイドガーデンなど多様な観光地が位置している。当日予約後、当日利用する場合、予約前に利用可能かどうかを業者に確認しなければならない。入室は午後5時から可能であり、退室は翌日午前10時までだ。ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙となっている。 駐車も可能だ。 マートでの送迎も可能だ。客室ごとにジェットスパとネットフリックスが備えられている。プールは5時から8時まで利用可能であり、ラッシュガードと水着を着用しなければならない。キャンプファイヤーやバーベキュー施設もあり、炭やグリルもレンタルできる。定員を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理ができない。ペットの出入りが不可能であり、保護者のいない未成年者の宿泊は許されない。毀損や紛失の責任は利用者にある。火災発生の危険性が大きいものは使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならない。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがある。 オンシーズン中、一部の客室料金が変更されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何ができますか？",
            "answer": "キャンプファイヤーやバーベキュー施設、プールなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "利用可能な付帯施設はありますか？",
            "answer": "キャンプファイヤーやバーベキュー施設、プールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "予約後、当日利用する場合どうすればよいですか？",
            "answer": "予約前に業者に利用可能か確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能であり、退室は翌日午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにどんな設備がありますか？",
            "answer": "ジェットスパとネットフリックスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは5時から8時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 296
    }
}